[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4692)

唔好話我唔提醒大家，呢個俄假嚟

主太重飛隨時32完撚狗，到時波po會暴動

Fast

仲細咩搶1001

Slow

留定名

珍

有無巴打跟左我買

頭先捉到波台風紀報假

唔好話我唔提醒大家，呢個俄假嚟

唔好再買

角啊 我要角

再入冇錢收

主差d

冇所謂啦 佢地都補唔到飛

我誤中

個個鋪都1000

屌 入3球就咪刷啦

終於2

222

如果有驚輸 第三關補少少啦

2c

I want you corner

你網絡慢2c左

刷角刷角

飲食台有冇開心sahre

角細24

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

睇黎做咩 仲有咩要叫？

Ccccccccccc

辛尼特踢到超撚哂班

角球繼續上

早排有場又係半場3-0 完場都係3-0

3.5b

求派

可能3:1完

你個名 而家唔賭俄假仲有咩好賭，唔通賭垃圾澳假咩

人地都未中

食左2角 睇佢可以食幾多隻

連c雅召喚

我

4:0 屌撚到

4-0

留名32 ft

40
笑到

4：0

4:0

４：０！！！！！
３。５Ｂ大！！！！

頭寒啦

已完

收埋

j死人

3串1 300蚊注
辛尼特 半大1.5
天主教大學 半大1.5
圖拉兵工廠 半主

完

辛尼特依隊波想點

上場,..........我屌你老母

客隊個龍門企起度ＯＮ９９撲都唔撲

今日獨立隊反底

痴撚線，食左屎黎？

而家俄假買半細全細要驗腦

唔好再賭啦投降輸一半ok?

3.5B都gel

買左咩

痴撚線 冇睇一陣30

Boom

4-0, cls

4:0啦

比5:0我

買下盤既笨7咩心情

可唔可以半場派左全場錢先

上次我買就00
今次就咁樣
想點

完了吧 如無意外

角啊

Post多次先

伊朗美斯一番黎變左第二隊波咁

正想買大波 咁岩封左

究竟係真實力定打假 分唔到了

有冇超班到咁

屌冇撚買呢場
派錢波

都話客隊跛

唔想笑

但笑左

上場禁屌一球都無
今場低水 上盤
就係咁入

兵工廠

我了

3.5b cashed

暫時成季剩係失9球

呢場波有冇人輸錢
輸錢 負皮 贏錢正皮

半4:0 頂住

去緊驗腦

我都想知

上兩場零比零都正選冇出迪舒巴同阿茲蒙

冇買到大波 針

下半場斬左佢

4 0

角呀

同路 重注下盤

派

可能
上半場7 0
下半場7 8

又話咩俄超專家
屌你老母

4:3未？

連c啊.jpg

有冇半膽飛睇

lm

客打假

屌你 4-0 咁撚勁

CLS

狗會肯開俄假即場未

罐巴又中 真心勁

伊朗梅西

角呀, 屌你老母

罐b贏夠未

想睇半膽4:0/5:0/主其他

567

頂住唔好再入喇

頂住

得sir係咪要失控

想睇半場單邊7+

一次過入哂上2場0比0既波

烏拉2都有老母生㗎！！！！！

食左3隻角 球證買左幾多角細

刷c啊

呢排d高水大波多到

有開追撚到完場都得

針

投降輸一半啦

勁

一吐五連和 同入球細嘅烏氣

今日啲俄超先係正氣 屌你今日啲澳職

頂住 下半場再入好冇？

俄假都半大全大上場辛尼特0:0

呢啲咪正氣囉 垃圾澳假

派下膠姐

5:0係咪派

澳假同俄假真係倒轉左玩法

5/6年前有線有直播果陣有

鋤咁少

澳假仲要低水

轟左33000辛尼 點輸

比角pls

都係博下 見大家講到咁高興

真係無野睇了

有冇人買左主其他要幫手叫下?

假球逼害

支持罐巴

幾時返黎ＧＡ

澳假變以前既俄假咁

呢場9.5角s都輸我以後唔賭

咪今場 之前無佢場場蛋蛋

幫手叫下角啦

Cccccccc 未

0:0FT

巴打下場先贏啦呢到角大大船

比多少少誠意啦

果然就嚟世界末日 啲嘢開始顛倒

求角大曙光

仲禁屌緊，痴線

呢d先係踢波嘛

呢兩場啲俄假係咁大波波
真係執唔少

單蛇出水要跟

8連c未

俄假半細全細變要驗腦 咩世界

4-1

10蚊一敏大法未聽過?

好多手足買左S喎

未被人打過?

下場似0：0

訓到智甲了

俄假3寶全針

下場照買第三格大

一敏蛇諗住燈死罐巴

之前幾場俄超就行行企企 中場龜到
今場飛到波到

罐巴太撚旺 燈唔死既

角大24

角大表示取消關注了

世界變
半大奇蹟日

戶口得返十蚊最後希望黎要求唔高賺到4個半就心滿意足

唔係出水一敏買左大
一係半2全2 一係0:0

幾時派我 岩岩同你同路一齊輸左條2串1

半場衰衰地都整4角黎先啦

上場60分鐘都換入 但都係無態

一敏$10飛好似勁啲

講真 呢d先係足球

都要而家開返先得嫁

尾場有冇ching繼續半大？

照去了屌

4-2

真，但唔開即場

入夠啦 下半場刷角啦

信仰注 明知輸錢都買

啱呀，唔入波踢黎托

角呢 屌你老味 入球仲多過角

撚上定下盤？

好想睇下4:3 呢到會點

大波就細角嫁啦

啲俄超仲輸死馬會

主其他 fat fat

上盤gel未？

輸淨十蚊買埋咋燈你媽閪

應該好多人買大
所以wfc

烏拉爾都有老母生㗎，唔好再入啦，夠啦

4:3 幫叫 正評區

照去

贏左班角大都夠喇

半場2c

辛吉德>烏迪爾

十幾分鐘就收皮

贏嘅1/3轟落去

狗會今日澳假都賺唔少喇

咪就係 贏一粒就算喇

一陣贏返9蚊

咁烏迪爾真係唔夠辛吉德跑。。。

個7號真係幾勁

真，澳閪

可以連幾次角嗎？

其實好事黎

角呢

真係要斬手指

0:0都話仲有機會

Iran Messi

半大gel到發光

可以放鬆80分鐘唔洗心掛掛

客隊谷到咁前好難唔輸到仆街

仆街4-1

今日澳假輸到嘔....好彩俄假正氣

輸人唔輸陣

點會牙 烏D無敵啵

全大都gel埋

都輸左4球 仲有咩可以輸

加跑速有cd

3c

乜撚嘢？

角球死曬，diu

你個名

角大24⁴⁴⁴⁴⁴⁴

下場有冇半場波膽推介

角大呢

5:0完場

進取d 3.5有冇機？想試下

俄超半大到左收成期了
前邊個十幾場半細冇白費到

半大全大

上半場入夠，下半刷角玩下

有無傻囝買下盤

主快入多球
我個5:0

下半場有無10個角球

屌你垃圾

單刀唔撚入

可以

屌 單刀唔入

其實我係咪好傻，重覺得有機會刷下

單刀唔入

上面有

上個post 有人放左圖

邊撚個

咪膠
我玩辛吉德個陣比人追住殺
我點會唔知

大岩好似買客fg 燈到人地輸4粒

我就係果個傻仔

3

我啊屌你老母

唔好再講啦屌你老母

你唔識玩邊有辛吉德比人追番轉頭

勁到，差d比埋assist 5:0，但隊友廢

補1

半3全幾多

12

20

4:0 都收貨

半3 全10

屌 無錢追俄超半大 同我大撚哂

咁呢d高水FD命中又真係唔洗好高既！

踢完半場腰斬好嗎客隊都有阿媽生架

全11 ok？？

半膽

你地既半大真係收成期，成日見你地買

3:0

終於追撚到有 仲要連4場 好感動 （雖然今場買左全大）

係收成期炸
之前死左好多注

聽講有個傻閪買1.52半細

烏拉爾都有阿媽生架

角都唔撚想叫了

澳職個D炸左幾多

連開左幾日，係無數次迫害先到左收成期

1.52我買左3.89球大

唔好笑人

下半場放鬆踢刷下角得唔得?

屌 前幾日買親都0:0

一敏大師
普渡眾生

kybb好ball！

鑽石卡特LB打TOP同ad金牌都打唔贏

唯有要信邪

咁樣通常都仆街

呢場都開到就真係癲

魯芬幾守得下

11點買唔切

而家先十點半

啦啦聲開哂三寶啦
半大全大點可以唔開埋角大

11點個場
買2.5大算

屌我全場都未派買唔切

要信邪

11點大波落飛

見到客就知要買半和

對大巴既執着仲癲撚過摩連奴

但上盤回飛？即係點買好？

我買幾次半大都死過係佢手上
見到佢永不買半大

轉頭是但一隊紅5件咪又係我贏

中就88

有

你

邊有咁快派

FT 7+

G持

2300 主盤

識野

諗唔到大學點輸

bogo lm

2300客盤 歡迎對家

同路

9.5S gel得未?

好

降埋平半啦 快手買主

2300 2359
角大2x1

諗起早幾日大學正仆街

刷cccx

4-3

客隊刷5角主刷多5角收工

4-10

撐

比多7角唔過分

11點應該要主盤穩陣

5-0

4:3都唔算過份？

444444

天主教有咁廢咩 少賭智甲 唔識野

我都覺，每10分鐘3角

又食角 食左4隻

4cccccc

比多7角有冇機
唔想輸1K

集合角大黨 比多6角

60分鐘前有6角就有

十一點 半大

冇即場冇得補

5555

4比2我都覺得唔過份 兩球姐

5角

4:0都刷
冇性

冇人要客盤？博佢反底

555-5

岩
客半球降到平半 仲唔係主有機會

-6

555555

cls 9.5s都要死

-6c

半場未完 已經收左全大3.5b

Ccccccccccccccc

ccccccc

角大

角大船仲未沉得哂

比多6C

船長

7分鐘內比多5角

天主教大學 回飛

Ccccccccccccccccc

角角角角

上場買你就0比0，攻都唔攻下，今場拿住4粒就狂攻。。。。

要多5角 thx

1.69買撚左大學 同我回到1.87 咩態度

半大堆人收晒錢走晒

屌你主隊落撚到

6c

1.92

66666666

求下你比多5c

cls 刷角。。。。。

得 冇問題

手持智甲高原地獄主場2.19盤

同求 比多5C!!!

365想阻上都唔好咁明顯啦屌你

繼續刷

比多4c

2300主盤查限落飛

想問下係咪無人買角s?

5分鐘2邊水位交換

13c完可以？集氣

11點上盤兩倍

主盤

唔怪得客全後備

刷ccccccccccccc la

7ccccccc

回到上天

77777777777777

7c -3

777

77777777

-4

買左9.5s想死

上啊 屌你老母

係戰鬥民族踢職業波既朋友比既水
俄超00:00

大學回到

天主平半2倍😂😂😂

兩邊仲對攻緊

mama skip 9.5
但我串左
比我中得唔得

-4c

11點買主？ 12點又買主？

-4
各屌2角都唔係好難姐

易勝直頭平手

4-0仲不停咁刷

入啦 主其他開出黎見我

5:0

50

11點要咩?

5比0還5比0都要刷角既

主其他-1

半大

半大大到佢斷啦

-4快

主其他幾多倍？

2.04

重入 刷角啦

比多4C

伊朗美斯戴帽

可以停c了

刷角呀

主隊咪撚再入啦求下你俾客隊破下蛋啦，乖啦

好 我寧願佢輸撚左佢

狗會加持

科布雷素有高原主場的優勢，但料不足以應付實力強勁的天主教大學，客軍可輕鬆取勝

角角角

點解會回咁多

8
9
10
11呢4個字我要見到

睇往積回飛回到咁勁，有d古怪wo

降到平手啦 一定係大學贏啦

9.5 -3

智利有高原主場咩
我唔係好清楚

平半如果 2.16同2.04都買齊係咪等於穩贏

係

跟飛賭實冇死錯人

主贏撚緊

會唔會有咁既賠率比你買

刷佢老尾4角呀

越回越強 智障大學

客4日後自由盃 唔通出正選同你高原踢到無氣咩 88

出現左啦

角角角角ccccccccc

而家咪有

客12m

客12M

客6－5反cup叫爆

2.1😂😂

買左主@2.19 買埋客抽馬會水算

前幾場都廢到仆街

面子球都有埋

2.15

客12碼變角算啦

烏拉爾反cup的信號

班後備真係咁廢？

客miss?

好撚啱聽

呢場1100同我果日利昴作客炒9主場1:4有咩分別
買主啱㗎啦

12m 變角plz

5-1

變角啦

應該5:1 / 5:2 完場殺撚晒d波膽

5:1

角大又比假希望

諗法一致

甘美上場4紅 唔係以為仲夠人揪呀

入球同角差唔多

客反cup到我係ifc跳樓

屌

嗱，下場就要大學啦
停4個點打都贏

主其他, 567+

角啦 屌你老母 無時間啦

開個5:2真係要去還神

不如試下連角易叫啲

慳個10蚊

大學個場開到半大3.5全大 10 1 100

Me

ME!

W

得了

R

其實主係咪都贏不如54完大家開心？

Lm

講下笑都唔得

Hi

角
角
角角角角

lm速度好驚人

智甲角大

大學和波

上盤變平手再變下盤會唔會呢

烏拉爾cup到4:5未?

角角角角角角

準備cup

天主平手1.9 好抵 最少不敗

6-1

nba

求角舞

6:1

主其他~~~~~~~~~~~~~~~~

恭喜主其他巴打

屌你老母 入咁多做咩 比角啦

有冇人買左7+

cls

入夠啦 角呀

咁就主其

收皮鳥

不如刷角啦

搞掂

6:7 easy la

主隊食4張rc都冇可能cup到

伊朗梅西勁到仆街

場智甲回到平手

捨得刷角未

點買

轉兩個盤九成半和

英錦標賽如果你有賭開就明

A開波前主其他得14倍？

客勝 客盤個水位咁近，出硬事
和波呢場

888888888888

8c -2

888888

10.5s頂到啦

俄假都有7+

追番今日場智力寶

8888

8888快

8c

痴撚線 咁踢法會唔會入波多過角
肯刷未呀

和波 入球細

cls 幾耐冇開過

12m

-3c 上呀

抵你win

角角角
角 角
角 角

主12

下盤 和波 2-2 蛋

ok

12m...

開個1:1ht都唔錯

幫手叫角

對面都有老母

智甲黎wo ching

俄仔0度踢波都開主其他，痴撚線

變角啦好嗎

-3角

主隊食左春藥？

7-1

7:1

71

準備7:1

我屌 智利果場真係係個高原上面...

個龍比人中出到老母都唔認得

天主教回到咁係咩事

咪撚再入先 角啊

一場入哂上幾場果d

入球多個角

追到角球

刷一粒角 就入返粒波

屌你
無五大聯賽嬴得仲多

七個一皮

冇氧氣

信耶蘇

辛尼特洗唔洗去到咁盡

最近睇左咁多場波最爽真係呢場

痴線，有似仇家無老母咁狂入

中出

呢個真

熱到咁

有無菌？

比角 求角 角角角

辛狗逼住打真軍

千人斬

•x•

兩隊波有仇架 以前已經係咁

補返個2.5細先

比多幾個角啦

比條生路行下 角啊

比多2c

如果同英錦標賽一樣多數客入完就到主入

之後開個和上下盤收錢

入咁多把撚咩 留番D下場再入啦仆街

999999999999

以為賭緊女足

利昴果日都係咁啦 變埋下盤tim
我冇本咋 你攞3000掟客勝啦

11c 大家開心

1C

9c

9c -1

1CCCCCCCCCC

8c 好了

智甲有狗會LIVE

2隊好很攻

999999

比條生路行啊。。。。買左角s
贏咁多都仲刷。。。。

無天理

天主教大學

主其他15倍

9999-1

智甲個場?

24 射 16中龍 痴撚線

-1ccccccccccc

-2

個盤讓到咁深其實都好怪，主隊好少大炒到咁

角大手足上呀

後備唔比力 邊有得升上做主動
你地唔識野

-2c

111111111111111111111111111111

11111

角啊 角角角

唔係呀...角大咁都開到

屌你智甲單刀唔入

上呀 買左12.5B

差1c

10.5s頂到啦 都7:1

集氣cccccc

連C

連c 呀

比角比角比角

角球角球

快刷多2角

Cccccccccccc

智甲要爆角了

無買

cccccccccccccccccccccc

ccccc
ccccc
ccccc

10.5b -2

講埋主定客啦dllm

2222

屌你老母主呀

求角雨

全部同路

開大細都贏9k

-ccccccccc

Ok定小小

有冇人召喚shiga

222222222222222222222222

食角

上場0:0 今場7:1

買下盤個啲有無興趣真係幫自己驗下智商

智甲快啲456

角球雨未

乜撚野後備隊 客full team喎

角角

角角
角角

屌得好

食第5角 on9球證

旺到...我了

智利波咁低清

-2-4c

角大 叫爆區

Cccccc

-1c咋

比多c

比個連C

快手 11c啦

對上三場辛尼特迫死幾多人

Cccccccccccccc

屌唔好叫左90分鐘 9角慘死

Cccccccc

ccccccccccc

9.5s molamola

叫乜春
實有11C 以上架啦

求下你比多隻角我

Ccccccc

閘撚住

真，係就刷埋

Ccccccccc

主Rc

刷撚爆佢

9.5s表示未驚過

快11啦 屌 垃圾球證用屎眼睇野 係咁食角

角啊 全能既俄超

1000000ccccccc

智甲live濛到完全唔想睇

比多角

有冇人LoL

真架。。？

依幾日d波係咪撚死左睇盤師

上半都食左幾隻

垃圾狗會免費LIVE係咁

Miffy咁得意都負評😔😔

10cccccc

角啊 求

10c goallllll

10 -1

智甲角大？

10 c收錢

客單刀差D得手

唔知係咪個source廢上d大陸網都係咁

10cccccccccc

今個星期六特別空虛

-1 c

我屌 今晚未撚輸過

智甲客係咪禁屌緊

俄超=正氣聯賽

11111111c

Goalllllllllllll

1010101001010

111111

10c 9.5收工

比多1

呢幾日俄假乜都大 正氣到

101010101010

半大全大角大

繼續

-3

12BET SOURCE

智甲刷角

巴打型爆我了

俄超上盤大波大角主其他7+
正氣到

互屌

-1c

跟左

#900 #901 每人派100
中左自己留tg

今日除左澳假, 全部正氣

正撚到

唔洗驚啦

手

叫左成場ccc
大波手足gel 左好耐

me

互攻足90分鐘

11cccccccccc

勁撚到

111111111111111111111111111

11

11c

估唔到冇晒波先發覺俄假係咁正氣

一敏又輸撚哂。。。。。。。。。。。。。

10.5b goalllllllll

唔撚係想開埋三格呀

-2ccccc

10.5b gel

Ok

咁都開到10c

奇蹟11c
俄假先係真正足球

哇

比多2角

13c ok?

半大，全大，角大

正氣波

一敏之後買左咩

乜撚野7:1

俄超=正氣

澳假=假波

11c ho ball

敏巴你下場買左咩

9.5b✅✅
10.5b✅✅

俄假三寶變左大波大角上盤

打緊Fifa

又贏大錢

俄假賭仔救星

仲有水嗎

又羊

辛尼特正氣到
角球都大埋

正氣足球

炒咁多粒都爆角cls

多2c 就perfect

當左呢場俄超係垃圾波SKIP左

補番晏就條數

有錢人

WWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWWW

大戶

有冇手足賭智甲

上阿

好！

智甲開即場 細波？

又會咁正氣 10.5

刷角未

Thanks

智甲入波未

半3全11..

派我

好多新會然

角大手足

智甲買咩？

正氣到拜仁d仆街完全冇得比

射撚左28球18腳中龍

7比1 都爆角

900 901

鳩買半和
深盤買半大
Cashed

智甲會唔會無入球

智甲半大已死

一有錢個個都上黎乞

900

我係990000

隨心呀屌

仆街買唔切

俄假 好撚正 回曬血

可能仲有

終於唔使jump

全大都死

練心

我屌沖個涼返嚟7-1

900-9001我了！

9000

使撚柒但啦

冇事既

900901

咁

我啦

901

巴打認唔認得我

000

中

半大24

V

乞到連會員名都唔睇

得

收到wind 你500k 10.5 奧倫射落去辛尼特10.5....

Kaq

乞都唔中

13c 就好

中個兩個都唔係Lm既

屌呀902

個傻閪肥囝都信

9.5s

認得你個名我成日講

佢唔會派

仲有智甲

認得

901 thx

手足 留意左你好耐 反手幾勁

901我既 大家唔樂搶

澳假

#900

平時星期六百幾場波 點都唔會賭俄超
經過今晚 應該要昇格做歐洲第一聯賽

智甲係咪未開波

12c

第一日入嚟波po 請問呢到邊個係大佬

12c -1

一敏蛇都唔識？角球神

不嬲假派狗嚟

12-1-1-1

屌 日夜上都唔記得邊個係仆街

一開始秒2c唔買細而家先黎買？

我反你閪咩

-11111111111111c

333333333333333333

13c

12121221211211

而家半大全大角大係俄超特產

得唔知乜鳩

比多隻

12ccccc

智甲 買咩好😟

智甲要咗10.5b 同路就gun

sor

#900
持續關注
•
剛剛
使撚柒但啦

13c pls

12.5大埋佢

得老師同風紀

想吸引多d人睇同賭
最容易就係咁

屌你老母俄超兩場半大全大三格角大

俄假幾時正氣到咁

13

半3全13

智甲引主

俄超三寶

求0000水

俄假三寶要改名了

智障大學屌虐中

三格角
今晚大家都贏大錢

133333cccccc 收米

客假回飛 屌打到仆街

角大手足大獲全勝

13都開到 好撚正氣

俄假cls

痴撚線

1

痴撚線俄超正氣到